[支那送大禮」肺癆女通街走

今日上樂富房署2 樓見主任，見到個支那女係到發癲失控不停咳， 房署幫佢call左白車，個支那女人自爆有肺癆又無覆診比救護員的走左， 我走個陣成班房署職員帶曬口罩繼續做

去樂富記住帶口罩， 多謝支那

單程證禍港 房屋問題政治解決

公務員齊起義！！

感謝黨

pish

雖然係好驚都要繼續做

利申: 同事勿相認